是我敏感 誤會戀愛降臨

無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引

夜喇收皮啦

早晨

如果我冇記錯 巴打手字係咪好靚

咁你記錯喇

你表下態都好
如果我地只係普通朋友都比個signal我
我唔想再誤會落去

你個名

臭雞

誤會你有心 日夜苦惱自尋

一堆虛構溫馨

從未發生 交不出初吻

從來沒有 情人會行近 日落黃昏

做咩阿 巴打

衛蘭正啊巴打🐷

戀愛妄想症 錯覺還是吸引